【ive幼教入】

有冇人係ive幼教N班阿😭

Miss

我A班

我都係！要唔要入幼教group wts

好啊

加埋我ok?

你tg 先

Thank you

有冇絲打招男友

我都係N

tg我認識下😎